正式宣布:我地止蝕派大勝，SH派敗走

SH 悔終生，止蝕走人更稱心 。不服來辯

[12港人]之鋒今次真係幫到盡 大家可唔可以再堅持多下

未到最後未知輸贏

止蝕師賺得返個7-8%先再出黎啦

短期你哋贏

長遠睇SH撚贏緊